西貢潛水男失蹤兩日 今尋回屍體

一名33歲姓黃男子，本月2日在西貢海下對開約300米海面浮潛，其間與友人失聯，友人懷疑他遇溺，報警求助。警方接獲報案後，連日來聯同多個部門到場搜救，但一直未有發現。警方、消防、海事處及飛行服務隊，今日（4日）繼續到場搜救，於今晨約11時在西貢海下串螺角咀發現黃男，人員將他救起後，黃現場被證實死亡，死因有待驗屍後確定。

搵得返算唔錯

rip
注意安全

去左龍宮？

300米？ wtf

應該係離岸300米下話

小弟不才 照計呢d活動著晒救生衣 但點解都好似好高危？ 有無熟海既朋友可以解答

抵死啦 黑雨出海
求仁得仁

潛水點會著救生衣最多升上水面個陣會吹脹舊野（唔記得咩名）協助浮上去
同埋潛水=/=識游水，潛水體力消耗好大
個人係海面浮浮下會好易暈（類似暈船浪）

比水底的淤泥,廢棄漁網卡住咩人都死

浮潛得呢set野

大浪一野撞落石,或者暗流扯走

浮潛危險性大過scuba diving
諗下有水流或者垃圾 kick住你係水底一分鐘

自膠原來係浮潛

恐懼撚都係返上岸睇紀錄片算

呢單另一單黎

去泰國出海潛水
見過浮潛一日團
個大劣人著住救生衣玩浮潛
唔識平衡 飲晒水遇溺
佢果團隻船仲漏低咗佢
好彩我隻船有人見到救返起佢

正路潛水有件jacket，打滿氣就係救生衣
只要你仲有有一絲意識，隻手又冇斷，禁個制幾秒就至少唔會浸死
浮潛唔識游水真心驚驚

升緊上水面BCD要放氣，踢水上
上到面先打氣

著住救生衣點撚樣 「潛」
抵佢飲水

sor9太耐冇潛

好多人唔識游水join呢d浮潛團
諗住著咗救生衣就好安全
咬支管烏低個頭落水就得
我識游水同玩開潛水
唔係好中意著救生衣玩浮潛
果件野著咗仲難控制平衡

浮潛會有幾深.......

''佢果團隻船仲漏低咗佢''